[文宣] 616 tg文宣 多圖請進 有意者請入group

🔥反送中 文宣谷link🔥

Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

English Channel (Please share) :

For foreigners in or outside of Hong Kong who want to know more or wish to support our cause. Please forward and share our pictures so more people can join our protest!

公海 group:

意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

印刷組：

負責籌備印刷貼紙、海報、派單張。

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

Copywriting/設計組：
負責設計同製圖，以及整理文字內容。
有經驗人仕請dm admin @oopsietemple

請問有無公海大gp tg link

最上個層咪有

I mean 唔係文宣個個

Sorry我無

加油2邊都有做

各位文宣，請準備大量白色絲帶和扣針到每個地鐵站外派發，令番緊工嘅人都唔會忘記呢件事！

pish

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

想幫手傳圖，擺上reddit 後放入呢個post! 有班巴絲幫手upvote 回文

入唔到公海gp...